[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5427)

Angus

又中

fast

專業搶1001

次次都中Angus強到

抽我 中咗打masterg小人
有佢真樣

Eason你幾時搶返

Mo angus中咁多

3連我屌

有冇勇士買阿積

利雲特4-2 無人記得？ 個右閘

講經咩

安曼

佢bot

黑單eason幾時返嚟搶

全黑用bot

淘寶？

唔好打佢小人啦 G大師其實都係份人黑 但佢份人都幾NICE 俾你地追住黎屌都可以繼續玩 利申迷G黨

8:00 主玩完

Ajax d人腳依家點

李城已睇陣 打451 麥迪臣後備
角大有機會
好耐無玩波 細注玩下拎個手感先

迷 G黨 here

俾機會其他人未

比甲冇半大兩隊斷手腳啦

Btw 溫馨提示
有優越卡嘅快D去換SOGO 現金卷
2分換100蚊 抵到嘔

負皮此post =贏

認同請分享

上 貝迪斯

分享

冇左 ziyech van de beek仲讓咁深

阿拉禁屌

梅毒入未

屌打緊

等8.5推戶口算

唔知
冇跟開荷假，見近排d友誼波都贏所以想買

科根堡 下盤

我再抽

邊場

支持

幾時開個青爐叫迷G黨

879

今日場場同路

Gun

生命注4x1

Me

gchi

ME

我

咪撚煩 快死

Good

gun

日本角幾時派？

大勝個日

有

lm

All in. 注？

屌你啦 你日日都大勝WOR 係我角度

好

我睇中場大波 交換？

自己決定 水就比左

快

唔好同我講哈馬比

不嬲迷g黨

西乙大波 ok?

你先

利爾入波未呀屌

# 871 留 payme

未睇到果到

起碼4隻新豬

唉 你快撚d死

我有冇睇錯哥登堡作客讓人？

未睇

梅c fg $200

一手交一手ok? 過多分鐘一齊send

讓咁小唔敢買

我啦

抽撚完啦ON9

872

8cccc
刷角入波

唔見有既？

金咭先有？

咁撚搶口呀廢閪

西甲開左波未？

未

唔對路就逃生

巴禾 唔記得佢勁唔勁

爆硬

金同黑先有

唔好忍鳩佢 開佢波

水手角球派未屌

里入未

里爾入未

高登仔半客

比甲荷甲法甲英甲

里爾快D入粒啦

銀咭嗰啲好垃圾，都冇野好換

30分鐘，點頂

撚狗咁撚

西甲刷未

Thanks

救手足，咪買ajax 半大

半細？

上季季尾好似見過百佳現金卷，人人都換得
不過2分換50蚊，唔太抵

里爾想0:0

寧願skip,上年d 人腳唔見一半

場西甲真係踢緊？

仙台c仲未派

好鬼 讓咁深仲要而家主 keep住落飛

法甲開始未

想知里爾多啲

都未開波

廢基爾很跑未
兩次有粒跑係你面前行過都唔追

貝迪斯係時候入波啦

里爾吊你老母

太遲, 已買

有冇勇士買ajax

里2 0.5/1大 買20蚊 博m記加大

今日啡格跑唔出頭3

韋根點解唔入波？

買了 主隊垃圾

巨根，貝迪斯，梅斯攻呀

水手角派未呀垃圾狗會

里爾入波未

西甲兩隊都係betway sponsor

舊年炒人8粒果隊巨根走剩1個，好難入波喎

喂 西甲on9?

里爾8.5 gel
9.5 10.5

養老聯賽係咁

今日睇左成日日本波 而家睇西甲完全唔同level

水手又有問題角?點角仲未派

要爆了

西甲廢d

主已死

水手果場又要數角？

咁對面入得唔得

Ajax準備

數咩 60分鐘冰到完場

里2 0.5/1大全格 抽2個含

冇波入 有乜用

我了 快

之前都係換左個保溫杯加戲飛

呃撚含

我都想知
唔係馬會做咩仲唔派？

貝迪斯fg

1球都冇既話 101100

派我

櫻花果場仲未派

可以留下先嘅，佢不定時會加新野，舊年我換左半島自助餐

我買左20蚊郁要燈

貝迪斯差D

開 00派 g蛇了

贏就您袋，輸就我地貼

召喚滴露乳巴打

我 留tg

貝迪斯前面個幾隻

里爾封咩

好似12

我了

一貼飛就封

真？

梅斯禁區手球

波皮都掂唔到

又報假 主定客呀

Var

有信心？

唔報了

應該無中手 應該無12m

一敏近排準唔準 想是但搵個跟了

啱啱跟咗你0.5/1b

都唔中手

Win 就100%

睇落都好似無12碼

準備入錢

岩岩想要0.5/1就12碼 屌你咩

屌 針

ok

No 12

求其比一個入啦

當中手ok?

冇12m 針

Master g之力 no penalty ok？

比甲客入到未

堡10000%

屌你老母

姐係又報假啦

直接射入龍咪算 又要射落人隻手1

Masterg連12m都搞得掂

咩又報假

服左

咩料呀1.78半大，中硬架？

又報假

Jump

荷華高斯半場快入2粒

攻佢老味啦祖亞昆

里爾唔入俾人入啦 屌

孖寶

里爾快D入一球啦

里爾入未啊DLLM

真係好勁

廿蚊都昆 針

屌哪星中楣

0.5/1 b

?

波台3寶勁到抽筋

貝迪斯中楣

xx堡今場終於反底

你係第2寶？

西甲係咪變左垃圾聯賽？

可唔可以入

睡超都冇人討論

連輸6場 跟一敏旺下先

我第3寶 你第2寶

里耳

可以

俾睡超過咗頭啦

大聯賽出返仲買垃圾睡超？

00完場

我最期待....

馬仔執3k 又可以推波波

梅斯

我最期待瑞典超級聯賽

有種無形嘅吸引力 唔知點解

哈馬比2.5大應該穩

里爾 我求你入啦

驚條友講唔出5隊波名

里爾一定會入啦，禁住砌
睇下遲定早嘅問題嘅啫

gchi 五位數巴

西甲角細又派錢

快啲輸啦里爾

可能下場

買咗啦1.5 3.5

1-0 2-0 ft

有賭開既 一定認得on9平

ajax 比人禁屌

里爾fast

3.5要博所以我咩都冇買到

葉士域治快入

20蚊0.5/1都死 人生冇22了

咁撚期待應該識晒咁多隊

海牙半細gel 得

成日叫佢地斷腳 實認得

屌 跟錯你

衰超半大2x1

入定錢 有第二場心水

里爾入未 快手

連續兩日都中左0:0伏
西甲同法甲 我屌你地老母

想派比滴露乳巴 有無人見到佢

Ajax -1.5

有真係睇過瑞超直播嘅應該會睇到眼火爆
D水平同港超唔差得幾遠

場場都冇波入

荷華高斯半場入2粒先
艾拉維斯 頂住

里爾入兩球得唔得

重心

2-0 ok

收到

有冇人同路李城

睇過馬毛對科根嗰場，科根仲衰過英甲

邊個燈西買左里爾大波

今年西甲成日半0

master g

我屌你個老母咩

里爾又9c完咁正？

嘩 祖亞昆仲踢緊

睇過aik 明白半2全2都好合理

屌你老母又係你，你係咪想逼撚死我呀仆街！！！

訓身西布朗 聽日睇樓

屌

點解你輸極都有錢賭？

唉 我屌

里爾唔撚係一球都冇

琴晚個場法甲半7全8

屌好撚彩上黎睇吓先

梅斯衝呀

10C!!!!!!!!!!!!!!!!!

有60k慢慢豬

冰到癲

信華Dee

Dllm 里爾唔入比人入兩粒啦

10c達陣
屌你老母終於中

Goal呢

我要入波

比多兩c

g蛇 we trust

你試下睇完英超之後轉台睇瑞超
保證睇到15分鐘已經講曬粗口兼想轉台

服左Masterg0:0ft

Dllm里爾入波呀

10c
8.5 9.5

朗朗斯贏完psg仲有受讓派錢

我唔要入波

我要C

點比 一個幼稚園水平

全部細波

Dllm 又係你同親路都西

海牙半場會比人入

下場你買咩

阿積士廢撚到

里 11.5b

里e入未

葉士全格

3場都0000000000000000

里爾係咪咁廢

0000000090099

里爾針到落地核

里爾開波未？

葉士同里爾揀左里 屌你老

唔刷C點入呀里爾

李斯特城派錢？

爽 又中0:0

淨係開左角

里爾輸埋佢

里爾00係咪可以水泥GEL

西甲

0.5/1大報數

-20

開多幾c啦

艾拉維斯 頂足全場
荷華高斯 半場入2球

G哥買左李城？

里爾妹夠未

哈馬比半大24

11.5b -2k

-100

係

里爾角大24

瑞超都冇波 佢地變晒了

荷華準備入

穩如咩話

高登仔終極㩒屌

3場馬會精選00000000000000

哈馬比goallllll

岩岩想要 點知asw

飛腳都絕殺2c 里都學下人啦

利爾
哈馬比都入埋佢仲未入

韋根0:2

GOAL!!!!!!!!!

無C了

利爾goallll

開季無耐，升班馬有氣有力惡過狗
岩岩開始一定Chur到盡

鬼佬唔入波

里爾 goalllllllllll

穩如半大上

1:0

Goalllllll

艾拉維斯 頂足全場
荷華高斯 半場入1球啦

Goalllll

唔好炸plz

易到 0.5/1大收錢

海牙入波未？

GOAL

哈馬比
記錯時間買唔到

Goallllll

海牙半細

-2c

支持哈馬比主其他討論區

仆街唔屌都唔入

0.5/1大 數錢區

+10

master g反底

哈馬比個球cls

要入嘅始終都會入

同路

里爾終於入

一買就入

里爾入得1球有撚用咩

+200

派未？

我未

荷華高斯快入

4倍fg

9點李城?

BUT梅斯今日個龍好神,入個球都撲到

屌好想要李城

Ajax tv

叫左廿分鐘終於入一粒

比多球全格食2個餐 快

Byebye masterg

糕

ajax半大都死

里爾比個全格 我？

中既買唔到
唔中既就買撚哂
賭條撚咩

里fg 仲諗住會開唔出

第一場就收皮啦

好撚想買李城
但係怕撚左big g

靜靜地

韋根入多球

果然細注先中

一陣1:1

荷華高斯 半主已死

買李城 等今晚拖肥仲好

111111111111111111111111111C!!!!!!!!!!!!!!!!!

半都冇埋

10c完比我夾一夾

仲係差一c

比飛數昆左

想要大波

龍門撻q送角

爆...

咁樣送角

屌馬會同g哥都要李城 我買西布朗算

唔明點解會買佢

11ccc
8.5 9.5 10.5

下場

其實補幾多分鐘

都無講

提多次大家
每年都係咁，岩岩開季，千其唔好買升班馬對家
唔買下盤，都唔好買上盤

尋晚果場利記就係最好示範

李城-1信心注 最後召集

而家講咩都冇用

利申 冇買

未試過貼真飛，貼下先

點解你地會覺得李城會輸

屌你啦
琴晚我買卡迪斯你唔講

阿記

李城allin

富咸

阿記正氣

唉 屌你老母

即場算

荷華高斯入未

你買咗囉

咁富咸係咩例子？

里爾全格ok?

貝貝入未

今日隻紫菜

咁阿妓呢

宇宙重心

富威升班馬比阿記炒

你買咗

點解英甲咁撚閪 上場買林肯城又係80幾先比假希望

我買咗囉 問問問

阿積士又贏波輸盤?

有您加持

真心
依場一係李城一係唔買

唔信我 絕交 1個鐘

屌你里爾
咁都唔中龍

唔夠人用到要尼迪迪打中堅

岩岩買完先見到你條飛 屌

我會選擇Skip

韓假現代 連續n次1:1撚狗

ajax想點呀

一場痢就9up得

富咸話就話升班馬，最尾嗰幾場鳩到

上盤贏嘅例子

咁樣出波都無角

1個鐘後見我食飯先

里爾整多粒啦

場場都skip得

曹操出乜撚海牙半大
同你同路都閪

半格收貨

唔閪賭球 草錢買股票

主入一粒都好

你擇哂佢地名 到時李城贏 你逐個指住佢地個頭黎笑 今次我撐你呀

富臨特別廢 唔計

神仙水，幾時再出呀

足球真係撚完又撚

唔出麥迪遜？

咁讓賽西布了

完...

衰超快入

後備

半格收貨聽日加大餐

全場00 都似

後備係可以出場架老友

荷甲全00瑞超全一球

是但又入粒先啦屌

聽同事講佢個燒雞餐難食

咁輸撚硬

贏多啲

不了半場10

李城回

又要到貝迪斯要屌

下盤日

買美股啦

阿積士冇角

叻啦叻啦 事後都要連po2次

0:1高登仔

一敏，11c完

食big mac算

屌喇星梅斯落後拖時間

衰超半大各-1

里爾嚇死人咩 心都嚟一嚟

諗緊撈底intc

西甲9.5s輕鬆

一齊贏

今日算重傷

25分鐘了荷華半主已死

驚死您地睇唔到

瑞典半大未

cls 1.77半一上盤 叫左成場 得半格
全黑開po

ajax 對家泊大巴，半大死緊

要雷恩都唔會要主啦

冇輸到都偷笑

買左qqq算。

Ggm就每月收息

安德goalll

我唔開你都輸嫁啦

高登半客

邊日唔傷

客客係咪都要死？

荷甲唔入波踢黎把撚？

荷華有12m未

李城

咪撚就係

穩如唔入比人入啦

買左10.5b要驗腦

艾加

派完長# 朝早針到夜晚

但ajax唔得，難入

踢到一半先上力開始射

科根又輸，輸撚到唔識玩啦

李城近幾季第一場都係西

咪屈

Akax紅

想要西布朗

Ajax

Ajax紅咗

阿積士 紅

Ajax紅埋

笑死AJAX第一場就撚

心痛度條大波3串1回血算

紅埋收工

Ajax戰神卡

2100 李城0/-0.5

AJAX戰神卡！

ajax 死全家未

ajax 紅左有冇角

ajax rc 88

點解紅

球證s9m

咁都紅 on 99

好柒 又踢低人又手球

阿積士果場黑哨

Ching 2邊走 睇黎係富貴人家

荷華㩒屌 但係冇入波

咩撚野Ajax

荷華高斯入未 跟咗一敏主-主 感覺又針

應該收左錢 呢球最多黃

馬會個盤根本呃9 d唔識ajax嘅人買

半場前準備入

結餘：$1.10

有var就應該可以推反。但荷甲好像冇var

荷華識唔撚識入波啊屌你老母

Ajax準備紅左仲勁

AJAX 似輸埋, 屌ON99

爽 啊積屎 0角 細角 @masterg

咁都紅 應該黃炸麻

希望啦....

黑哨 球證

呢個球證咩料 點紅牌呀屌你老母

琴日荷甲正氣 今日撚狗

西布朗

買左盤
想喊

荷甲都有有戰神卡

咁都直紅
ON9?

真黑哨

咁都紅

ajax 刷角未呀

知錯荷華比個半主我

點睇都係黃

ajax輸埋實暴動

你地準備驗腦啦

ajax紅左買主win囉 4.05

唔買李城都唔會買閪布朗啦

信阿積士唔怕 紅咗照穿盤

阿積可唔可以比人大炒

李城實大炒

咩球證黎？直紅？

都想買ajax ng

里爾未派唔買了

李城 0/11

睡超半大又死

紅左 ajax仲抵買

紅左都要入波嫁屌你老尾

點解會有人買西布朗
最後一次挽留

李城得廢老華迪又冇maddison
點買

海牙食屎，一球都冇

升班馬好撚勁踢利都4比3

朗斯

富臨唔講

荷華高斯半主o9k？

李城角大？

後備囉咪

荷甲假撚到呢...

買左AJAX大波波，玩撚完

Ajax係咪紅左仲勁

科根追和可以？

隊隊都勁就唔會有閪波啦

海牙半場俾粒我啦

斯巴達456ajax啦屌

紅左ng都係得1.7
買對面仲好

荷華半和cashed

主唔似入到啦

荷狗場場都細波

穩如半大快啦

衰超快半大

信賠率
估馬會送錢咩

李斯女足1比0

未必
上季入到Ajax

科根

咁早紅下半邊有力踢啦 all in 主加和 爽呀

李城goalllll

有冇咁絕呀 1角都冇

昂熱秒糕

唉我屌 荷華狗入未

炸

炸咗

aj半大又中風

屌半大又炸

比假 多一球

馬會精選000000000000000g

Aj好撚假

西甲主已完

而家英超唔會同時間有2場比賽緊
分開一場完左到令一場
西甲都好似又係咁

李城咁樣送角

頂實個0:0 半膽

咁樣入

屌你穩如快啦

Ajax goal

中

假球黎

ajax都入 荷華唔撚入

ajax真係好抵買

1c

彈彈波入

個龍好撚on9喎

貝迪斯細波 gel

紅左照入

碌柒丹返荷乙做地頭蟲算啦

Ajax-2

有太陽？
咁on9..

半大 一齊叫？！

李城9.5 10.5 B
熱狗2.5 3.5B
2x1 互射

Ajax-3.....

屌西甲又0:0牙
西班牙佬係咪唔識踢波

紅左個場鬆動左易入波

荷甲班霸
戰神卡入波

西布朗大巴

訓低左，但個波彈得咁高

荷華屌你老母死垃圾

艾拉維斯好撚守得

哥登堡又GOAL

買左貝貝

高登半客 gel

RIP 科根堡

哥登20

on9 ajax 入乜撚野波

西布朗差啲

爭D入啦艾拉

哈馬比差你呀

半大仲快過哈狗痴線 唔識賭

完，輸撚哂

科根我屌你老母

貝迪斯1-0

科根堡降班啦 高登都輸

炸完，對家一定入

Ajax上盤既
補d 2.5細

有機玩野

哈馬比半大未

穩如唔入比對家入啦

唔通下盤有半格俾狗執

你想點阿

荷華半主已死

西布禁屌

死撚開啦

直屌左李城3.5b

荷華屌你老母臭閪

荷華傻閪波 曹操好心你咪出水害人啦
同你同路都辛苦 贏就叫人donate 輸嗰時縮左入老母個窿到

fake news撚 blocked

哥登堡終於贏

同一敏同路係咁

場李城節奏好慢

雷恩goooaaaalll

買下開上 買上開下 on9

哥登堡終於識贏波

買左科根仲有冇得叫下

買咗咩

想贏錢 有冇大蛇比水？

買唔到 里爾未派

報假狗

西布啱啱㩒住屌喎

買左3尼姆

荷華下半場一定秒入撚狗

禁住屌咁咪冇角囉

哈馬比快撚d入波

屌 過關斷佢半大
我係on9仔

雷恩派錢波冇人買？

仲以為法甲唔識入波既tim

咁你係想講節奏慢定冇角

連輸3場好易 連中3場好難 點解咁黑

sor一敏蛇害咗你

法甲入波仲撚快

荷華假㩒到傻 球球有幾大力射幾大力
有幾高射幾高

買左李城

哥登12m miss

哈馬比求下你入波

節奏慢會冇角 都唔係對攻

西甲個埋想00完？

Give up la

魯賓卡山有冇同路？

李城有冇LINK

AJAX廢撚到

李城同貝迪斯都一般
西布朗都幾難踢

阿積士單對單都唔入

咁都唔入 屌

危險罰球 半大撚準備！

5C

李城今場都幾廢下

場場上盤屌你老母

明明講緊節奏 無啦啦變咗講冇角

李城有冇買人呀

泰迪
敗走英超

朗斯針

貝迪斯0-1

西甲仲係0

艾拉-2C輕鬆到

屌你老母阿狗原來紅咗件
點贏三粒啊

好彩炸

啊積屎0角爽到 @masterg

哈馬比食屎啦屌你老母

跟左 數緊錢

哈馬比是但一邊入多球啦仆街

想追4000都咁難

癲到半場0角

法甲d var煩撚到

買$400斯巴達win

我個半大呀屌

半大又爭一粒

2c

李城入唔到就刷下角好嗎

有無追數注

@master g

all in摩佬

李城有平手盤買了

唔撚對路

朗斯又針

羅連安特彈出彈入

貝迪 廢到

朗斯半打唔洗找

貝入波未

卡山角大有冇同路

肯入未

亂咁吹 屌佢老母真係on99

買G大師對家

唔係啦，窮L一個

死開啦 報假狗

安德大波有無可能

尼姆西布朗羅連係咪已經針左

馬特丹下半場可否大波

李城好唔掂喎

全部同路

貝迪斯1-0 goalllll

屌一陣兩場瑞典摩佬3x1半大

李城平手盤唔信會輸俾閪布朗

西布朗㩒住李城屌

李城1:0

女足

Fekir goal

買左尼姆想嘔

本身汁5000 依加豬4000

屌 貝迪又中
上盤要針了

㩒條撚咩
兩邊都踢得好撚閪

上盤日

李城唔對路

華迪廢到仆街

你買咗緊係啦

好！

你對家想豬都難

場西甲悶撚到

啱啱起碼有下freekick
李狗唔識攻

你。。。。。。。 唉針了

貝迪斯準備輸埋

未開波就知啦

All in鹿特丹主win
10.50倍

西甲垃圾聯

貝迪斯準備入

貝迪斯等70min買0.5/1b

買左李城 相信g蛇冇咁勁掛

不了好撚廢

西甲角大24

跟$60

今場之後你會相信

西甲又00

李城條防線

未完我已經信

貝狗廢到

迷g黨 西布fg

啲乜柒西甲荷甲比甲全部都唔識入波

dllm貝狗

買咗李城2.5b
屌你老母廢撚到

兩隊一柒樣咁廢

俄超大波定大角

貝迪斯
李城

要對李城有信心

下一注呢

李城場波悶到

屌 同撚哂路

可以長眠

李狗連腳都冇起過

唔怪得咁靜

李城平手盤@1.87

有冇英超live

貝迪斯準備失波

買下又開上

屌你含大

貝迪斯廢到

西甲又00 仲悶過美職

怕咗你 補主先

屌你老母又係你

你正手緊 定反手緊
我都買左客

有角未

中超仲好玩

我最唔期待就係西班牙甲組足球聯賽

李城試下努力少少

屌你老母祖亞昆廢基亞

刷下c啦李城

李城兩下幾乎單刀 但係拎波控到9丈遠

fekir入未

李城第一場就想輸

荷甲4.5b準備

準備豬埋

廢基亞當自己係美斯 0進攻唔組織又散步

交唔撚到貨 吹大左嘅

李城差啲

西甲真係名符其實 真係閪

班傻鳩成日向後猜波都冇射
點會有角

西布朗大巴陣

vardy咁都唔入

神龍

貝迪斯整注0.5/1大算

廢老

只差一點點

完場就會明

求下你唔好

朗斯goalllll

李城入未

西甲入未阿

比條生路好唔好

西甲黃牌大

斯巴達禁制

又00

法甲都有半大

出埋飛點反手
我信佢係真心燈

李城輸半得唔得

算好啦 有返半格

李城15號好正

西布朗個龍再救！

barnes我屌你呀

李城準備贏波慶祝區

barnes

睇黎英超00
兩隊埋門廢撚到

閪狗個龍洗唔洗咁勁

買中呢場

BARNES射到好似個演員咁

其實係李城廢

3c

朗斯cup

朗斯秒cup埋

朗斯反級

我仲廢 我揀咗要李城

羅連安特有無咁撚屎

屌你老母哈馬比撚半大..

撚如哈鹿比

貝迪斯嗰種廢 讓平半。。。

希爾星堡撚半大

哈馬又撚半大

科登又送og 又送12m

閪甲

8.5-2

荷華同我立即食屎

真係好撚廢

穩如哈馬比

尼母GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法甲兩場半大

貝迪識唔識入

雷恩

傻西法甲都有半大

西布朗龍又救！

終於GOAL 我屌左差唔多40分鐘 唔差在CUP埋

輕鬆贏2000馬會

法甲有盤個兩場都半大

朗斯下半場無力啦

個龍咁勁 點玩呀屌

G蛇西甲大波 咁要注no goal算

依D3 倍幾4倍先好買...

屌你林源三咁款

乜撚野事 法甲都識入波

俄超入波未

李斯特城快d入2球啦

李城繼續冰角please

貝迪唔入 不如輸撚埋啦

屌你呀

真係屌撚尻佢禁屌唔入

史特加半大24

咁多場德國盃, 馬會淨係開呢場史特加.... 應該又0:0?

1球都冇啦

你又話派我嘅

哈馬B比人追返

哥登堡終於識贏 感動

雷恩大埋

dl貝迪

西甲比多2角

入左啦下半場即刻

未踢完 可能轉頭就和

尼母出黎搞笑 廢到

雷恩正氣！

買咩輸咩 無眼睇

香討啲人收哂皮

夠啦 唔好比假希望我

有冇人要西乙半大

狗尼依d要祝中肺炎

連燈都係

貝迪斯有12m未

貝入未

貝快入

踢到26分鐘先開始試射

衰貪心買主主

皇so角球開8.5

-2

艾拉 雷恩 李城 快入波

刷角啦屌你老母李斯特城
妹你老母咩

下場中

阿積士

貝迪斯開季都0-0
呢啲波無撚出色

西甲刷多兩隻啦屌

西布冰cc

西甲角細追到斷

哈鹿2:1

唔係好多角架咩

畢迪斯隻廢

貝迪斯 入1球 1球得架啦

屌老母 1:0

西00有g蛇加持

琴日到而家好似全角細

俄超大波落飛有波入

8！ -1！

好似炸

？

傻西俄超有角未

真係睇錯貝迪斯，完全無料到

炸你老母咩

dllm貝迪狗

西甲又00 老套到

上季作客贏得一埸都讓人

炸啦 咪嚇我
買左半場0:0架

買大又炸

斯巴達果然係戰士

屌你老母成日炸

Ajax李城請立即入波

貝迪狗水泥針了

李成

半00就買西甲啦